(屌得好正) 史上最柒派錢：拿取4000元要求多多 慘過借財仔 窮人不可能受惠的派錢行動 香港政府666

(屌得好正)
史上最柒派錢：拿取4000元要求多多 慘過借財仔 窮人不可能受惠的派錢行動 香港政府666